
                      Tchaikovsky debe estar rodando en su tumba después de este desgraciado intento de convertir el famoso cuento de hadas / ballet en un éxito de taquilla que resulta en una lenta tortura para niños y adultos por igual.
        
            